我幾時都話警察都係打份工姐 真係冇必要做到咁

Sorry標題黨左

班建制三日唔埋兩日就玩polling
投票都要完勝你班撚樣

全港多區有市民自發布置「連儂牆」，惟引發衝突事件，你認為應該保留還是拆走？

香港加油

Push

Pushhh

Pussshhhhhhhhhhhhgh

Pussshhhhhhhh

快啲去投票呀 快啲去投票呀 快啲去投票呀 快啲去投票呀